覺唔覺得好多強姦犯因為生得矮導致性格扭曲出現報復心理

好少有180既強姦犯,高大既男仔已經有女自願俾佢食